[一人一句] 天氣凍會諗起嘅歌詞

寒流來何以你先擁抱他
回頭時才替我遮擋雪花

熱辣辣熱辣辣好熱好熱

芒果奶西米露涼透心

冷冷雨 WoWo

人總要勇敢生存

寒流來臨的一天我卻早起

Lonely lonely Christmas

雪雪雪雪雪雪雪 雪雪雪雪

我是一個西伯利亞人
冬天的冠軍

雪 一片一片一片一片

月下漫步東京同遊 遺忘晚上變得愈來愈冷

去年的冬天 我們笑得很甜

各種空虛 冷冷冷 吹起吹起風裡夢

又見雪飄過飄於傷心記憶中

Hey這邊的天氣漸回暖 而你可否開心似我所願

剛剛要去便利店裡為著香煙無人點火湊巧你正走出路上搖搖盪盪明明喊過不借得太多也想借點火

離開 不應再打搞愛人 對不對

無辦法看到將來 含著淚眼說出來

冬天該很好 你若尚在場

最冷一天全首

攔路雨偏似雪花
鳩up的你凍嗎

今天我 寒夜裏看雪飄過

如可相擁過這冬天 幻想緊靠在你身邊 但怎麼去實踐

stone cold

六天 日本 為你準備